[林鄭無廁紙] 求7仔職員自白

求7仔職員自白。

鵰！今日返工見到林病，仲要問我有無廁紙。佢都on 9既！